所有人都有痛苦，但女性无疑首当其冲。 在今年1月从美国劳动力大军中消失的34.6万名工人中，有近80%是女性 
 我们指望这种疫苗能让我们摆脱大流行，如果我们不把疫苗送到那些高风险地区，我们就会和那些将继续受到感染的人群在一起，并承受首当其冲的后果。 许多州不知道谁在接种COVID-19疫苗。 这是股权的一个巨大问题克里斯·威尔逊，2021年1月28日，时间 
 这种痛苦最集中在服务行业——餐馆、酒吧和酒店——这些行业在大流行中首当其冲。 美联储主席鲍威尔表示，对经济来说，没有什么比给美国人接种疫苗更重要的了 
 妇女和女童在这一大流行病中首当其冲，但她们也领导了防治这一流行病的斗争。 梅琳达·盖茨:为什么女性的声音必须成为2019冠状病毒病后重建的中心|梅琳达·盖茨2021年1月15日|时间 
 这些社区中的许多都位于俄勒冈州的县，已经首当其冲地受到了木材税削减的影响，这使该州损失了近30亿美元的收入，这些收入原本主要用于资助学校和地方政府。 削减木材税使俄勒冈州城镇损失数十亿美元。 然后污染的水抬高了价格。 |由俄勒冈公共广播公司的托尼·希克和俄勒冈人/OregonLive的罗布·戴维斯| 2021年1月1日|ProPublica 
 正如《哈佛深红报》(Harvard Crimson)所指出的那样，伯恩整个下午都“承受着哈佛攻击的冲击”。 当西点足球变成致命|尼古拉斯·米尔斯| 2014年10月30日|每日野兽 
 尽管世界各地都有吸血鬼的传说，但罗马尼亚和保加利亚最受关注。 保加利亚吸血鬼墓地|Nina Strochlic | 2014年10月15日|DAILY BEAST 
 随着疫情的肆虐，儿童将继续承受巨大的冲击。 利比里亚的埃博拉孤儿Abby Haglage | 2014年10月14日|DAILY BEAST 
 因此，在你的咆哮中首当其冲的并不是你想要影响的其他国家的穆斯林。 继Maher-Affleck之后，我们需要一个关于伊斯兰教的诚实和冷静的对话|Dean Obeidallah | 2014年10月10日|DAILY BEAST 
 现在，在一个有点meta的时刻，布朗特和天空新闻正受到网络社区的骚扰，他们指责他们应该为她的死负责。 被曝光的玛德琳·麦肯喷子自杀了。 但数百万人在网上生活。 芭比·拉扎·纳多| 2014年10月6日 
 我希望你能在这场战斗中首当其冲，因为我的词汇量连十个词都说不完。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 另一个旅的人，如果有的话，也几乎没有比他们准备得更好，他们是第一次进攻的主力。 斯通河|威尔逊j万斯 
 我们在痛苦中挣扎，承受着来自创造和控制我们的任何力量的傲慢暴政的冲击。 《上帝的暴政》约瑟夫·刘易斯 
 老人、妇女、儿童、婴儿和身体不健全的人必须首当其冲地承受恐惧。 二等兵皮特哈罗德·r·皮特 
 他们必须承受战争的冲击，对他们来说，这是一场持久的战斗和永恒的等待——等待——等待。 二等兵皮特哈罗德·r·皮特